電視財演討論

有睇開財經節目 覺得電視個班教散戶d操作好求其 反而施凌係youtube仲認真少少

可以逐個討論下，我先 郭sir
波幅理論幾好 不過上年中同今年頭都打破左某d定律
長期大好友 用恒指成份股比重黎分析大市

不過成日叫人買中人壽 最近個次係年頭叫人買 話其他股升晒 得中人壽未升 而且睇好a股 總之a股一升 2628就會大升。而且因為2628冇升過 所以跌都唔會跌得多
結果a股大跌 而且2628跌得勁過升左好多嘅平保

當然 佢都經常叫人買939 700 2318個d，都係走勢好嘅

有冇人講下
我夜d再講多個

施凌拆左伙
施好似數浪冇凌咁勁
拆左伙之後，施成日請d 19 樓市財演叫人買樓

另外，如果唔計566呢人生污點，林一嗚睇大方向應該幾準。黃國英有時我會睇下，不過有點硬好，成日笑沈大師，但亦因爲咁而唔敢睇淡

賊略王
專推老千股 仙股
幫莊出貨

施凌算呢la

林一鳴
23000左右已經開始睇升
32000叫人走逐步離場

不過電視少見佢

施凌 其實分析得幾好 同電視個班明顯兩個style，不過佢成日賣廣告叫人去報佢d投資班 令我無時無刻都諗起天凡

天凡

投資唔係大鱷專利果個？

天凡呢期去左邊度數浪?

佢每次講呢句都講得好lur

賊挌王越做越明顯

咁多人開班教投資 係天凡咁柒比人狙擊

係唔係報紙專欄嘅？ 冇睇

唔係，有雜誌，Youtube同臉書

股壇梁朝偉 答問題hea到爆 可能本身講野個tone hea 散戶就好擔心咁問 佢就求撚其答

Daniel so

我都有睇佢
但最近好似麻麻地

要比錢先有得跟貼
你覺得佢睇好
原來佢都有沽期做對沖

佢成日話咁樣係防守丫麻

佢唔大聲講沽期你又吹佢唔脹
畢竟你冇比錢佢攞tips
不過無論你有冇比錢，佢不嬲都聲大大叫買貨

佢係大好友
Btw最近佢上多左電視 電視講野冇咁大聲

天凡比人爆左個樣 淆緊底 做得衰野多等天收

電視放假睇85台多
郭sir 阮子曦 幾好

植耀輝騰訊舜宇打手
問問題就升跌乜都叫人揸住先
黃敏碩剩係乜都rsi
彭偉新就一味黃金比例61.8

其餘蜻姐白韌林嘉旗嗰啲就晒鳩氣
分析答電話都求求其其咁

點解冇人講鼎鼎大名沈振盈？

邊到有樣睇

Ching sick ball
植耀輝蟹緊好多貨
黃敏碩個樣好專業 不過講出黎嘅全部係廢話 似報新聞多 冇個人見解

班人答電話真係好求其

不過慘得過人地愈求其愈多人問

佢個GP LIHKG個GP都有人PO左 張圖好似係酒店床比人偷影 好似呃左人

近排咁chok其實冇邊個準

阮子曦幾好，起碼多啲市場資訊聽下

佢個倉多貨 雖然啲貨個市低位時買入

可以去沈門post

佢都算唔係鳩蹹果d 起馬有d數據睇下 計下數

師父唔係演員，唔會為左取悅觀眾而講大話

施凌其實幾好睇，起碼有多D大趨勢講下，比錢就唔洗啦，由其最近好似加咗價。
黃國英都幾好，係佢個 自己做fundman節目到學到唔少野，依家通常睇佢東網個直播聽佢講，同埋佢始終係fund佬，眼光唔同D嘅。
其他好多都係講技術分析，人人都咁睇架啦，邊洗聽佢。

我懷疑師父d show錢仲多過佢沽騰訊

我一股不落
MPF全部轉哂保本

冇講大C 此post已完

譚浪蔚,kc博士呢兩個點睇?
kc博士記得有集夜晚10點財經
主持問佢問題, 佢答足15分鍾一節
主持想停佢都停唔到

講股佬個個差唔多，丁世民講商品有料，真係識野

想聽d講股佬點解釋今日跌咁多

來來去去都係個d所謂理由，識背
eg：港匯、貿易戰未完、美俄關係、特朗普9up、之前連升咁多要回吐、市場依家先反映之前負面消息、冇乜利好因素所以借勢沽

2382 其實最近幾好
Cup with handle

唔講佢係因為已經太多人講...

鬧佢都係個幾個points，我就唔再重複啦

只睇大師
大師D分析好過哂其他

圖呢

但最近破左燈

郭蛋治：講來講去都係持盈保泰，咬緊鳩頭...
俾股都係俾大路野
未必大贏但肯定輸你唔死

沈大屍：不用多說
好可惜無係蘋果寫
以前專欄貼個d細股好準
勁過微訊囡

蜻姐：我個人覺得最廢係蜻姐
無料又臭寸
仲可以有得撈是神跡

膠怱：好難有人睇錯市咁多年都仲可以咁堅持
同仲有銀行請佢

倫常亂：次次上電視都好像飲醉酒/經常自己講完自己傻笑
分析似廢up

連莖含:永遠廢up一大輪廢話
但無結論可言

黃國英:分析得幾好，算有個人見解，始終係fundman係超班d
但個樣好像未曾訓醒過

賊掠王:推乜死乜